{
    "question": "1. Berikut yang merupakan bukti bahwa Allah SWT memiliki sifat al Mu'min adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh dan bukti sederhana bahwa Allah bersifat Al \u2013 Mu\u2019min dapat kita lihat dalam diri kita sendiri. Seperti pada tubuh kita, Allah menciptakan alis di atas mata yang berfungsi melindungi mata dari keringat yang jatuh, bulu mata melindungi mata dari debu dan binatang \u2013 binatang kecil.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Mu\u2019min artinya \u201cAllah Maha Pemberi Keamanan\u201d. Keamanan merupakan kebutuhan penting bagi manusia. Kehidupan akan terasa nyaman dan berjalan semestinya karena adanya keamanan. Negara yang tidak aman sulit melaksanakan pembangunan. Kehidupan masyarakat akan terancam bila tidak ada keamanan. Kita lihat bagaimana negara yang sedang dalam peperangan</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>contoh dan bukti bahwa Allah memiliki sifat Al Mu&#039;min dapat kita lihat dalam diri kita sendiri .</p><p>seperti dalam tubuh kita Allah menciptakan alis di atas mata kita yg berfungsi melindungi mata dari keringat yg jatuh bulu mata melindungi mata dari debu </p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dampak-yang-terjadi-pada-seseorang-yang-melakukan-hubungan-sek-se-839",
            "question": "Dampak yang terjadi pada seseorang yang melakukan hubungan sek sek seks bebas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Seks bebas\u00a0sering dikaitkan sebagai perilaku\u00a0seks\u00a0yang berisiko tinggi terkena infeksi menular\u00a0seksual\u00a0atau IMS. IMS ini ditularkan dari satu\u00a0orang\u00a0ke\u00a0orang\u00a0lainnya melalui aktivitas\u00a0seks, baik melalui vaginal, oral, ataupun anal. Klamidia, disebabkan oleh bakteri Chlamydia trachomatis.</p><p> </p><p>semoga membantu anda\"\".</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-dan-jabatan-siapa-yang-membacakan-undang-undang-das-327",
            "question": "Sebutkan nama dan jabatan siapa yang membacakan undang undang dasar 1945\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ir. soekarno jabatannya sebagai presiden </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>IR soekarno</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermafaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-tidak-termasuk-tahapan-tahapan-teknik-lompat-tinggi-a-706",
            "question": "Berikut ini tidak termasuk tahapan-tahapan teknik lompat tinggi adalah    A. Lompat jauh\r\n B. Melewati mistar\r\n C. Menjaga keseimbangan\r\n D. Mendarat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d Mendarat</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna Badan menekuk</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2><strong>Jawaban:</strong></h2><h2>D. mendarat </h2><p></p><h2><strong>Penjelasan:</strong></h2><p></p><h2>karna itu tidak termaksud lompatan tinggi </h2><p></p><h2>semoga membantu:)</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-bertumpu-terdiri-atasrangkaian-gerak-a1-b2-c3-d4-t-252",
            "question": "Gerakan bertumpu terdiri atas...rangkaian gerak    a.1\r\nb.2\r\nc.3\r\nd.4\r\ntolong dong jawaban nya brpa ya.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.2 </p><p></p><p>kalo salah dibenerin ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-yang-disebabkan-oleh-kekurangan-vitamin-d-disebut-650",
            "question": "Penyakit yang disebabkan oleh kekurangan vitamin D disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penyakit rakitis dan osteoporosis</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kekurangan vitamin D dapat menyebabkan terjadinya masalah pada tulang</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyebabkan  penyakit yg di sebut <strong>\"</strong><strong>rakitis</strong><strong>\"</strong><strong>,</strong><strong> </strong></p><p>yaitu kelainan - kelainan pada pertumbuhan tulang. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaff kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ukara-ijo-patin-krasak-ukara-ing-dhuwur-menawa-ditulis-nganggo-ak-696",
            "question": "Ukara ijo patin Krasak ukara ing dhuwur menawa ditulis nganggo aksara jawa yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>..............................</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-dribbling-dalam-sepak-bola-dapat-dilakukan-dengan-berbagai-811",
            "question": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.    Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!\r\nuteril\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.<br>Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!<br>uteril       JAWABAN:   Kaki kiri dan kanan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-utama-dalam-bermain-bola-basket-828",
            "question": "Tujuan utama dalam bermain bola basket\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Answer by: ~unnacctives~</p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tujuan utama dalam bermain bola basket adalah <em>memasukkan bola basket ke dalam ring.</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>permainan bola basket di temukan oleh Willian G. Morgan dan permainan ini beranggotakan 5 orang.</p><p></p><p>---------</p><p>#helpinghands</p><p>@unnacctives.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Tujuan permainan bola basket adalah memasukkan bola basket ke ring (keranjang) lawan agar meraih kemenangan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p>sebenarnya, ada 10 tujuan dalam bermain bola basket, yaitu: </p><p></p><p>1. Tujuan permainan bola basket adalah membuat nilai sebanyak mungkin.</p><p></p><p>2. Tujuan permainan bola basket adalah melatih kerja sama tim, mengingat permainan bola basket dilakukan beregu.</p><p></p><p>3. Tujuan permainan bola basket adalah olahraga untuk menjaga kesehatan dan kebugaran tubuh.</p><p></p><p>4. Tujuan permainan bola basket adalah memasukkan bola basket ke ring (keranjang) lawan agar meraih kemenangan.</p><p></p><p>5. Tujuan permainan bola basket adalah mencegah membalas keunggulan nilai.</p><p></p><p>6. Tujuan permainan bola basket adalah melatih otot karena olahraga ini mampu menggerakkan seluruh organ tubuh secara intens.</p><p></p><p>7. Tujuan permainan bola basket adalah menjaga ketahanan tubuh karena gerakan saat bermain bola basket dapat membuat badan menjadi lincah sehingga mampu menjaga ketahanan tubuh.</p><p></p><p>8. Tujuan permainan bola basket adalah membangun keseimbangan dan koordinasi tubuh karena basket adalah olahraga yang dilakukan antara kerja sama tangan, kaki, dan mata dalam koordinasi yang erat.</p><p></p><p>9. Tujuan permainan bola basket adalah meningkatkan keterampilan motorik. Setiap pemain harus menggerakkan hampir seluruh anggota tubuh inti dalam olahraga ini, sehingga mampu meningkatkan saraf motoriknya.</p><p></p><p>10. Tujuan permainan bola basket adalah membentuk tubuh menjadi lebih tinggi karena permainan bola basket mampu meregangkan otot kaki, tulang belakang, serta tulang kaki.</p><p></p><p>semoga membantu!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-yang-bukan-tujuan-pemanasan-adalah-amelemaskan-otot-ot-241",
            "question": "10. Yang bukan tujuan pemanasan adalah......    a.melemaskan otot-otot tubuh\r\nb.mempersiapkan fisik dan mental\r\nc.untuk memperoleh kemenangan\r\nd.melambung tinggi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>c. untuj memperoleh kemenangan.</p><p></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-macam-macam-teknik-dasar-bola-voli-555",
            "question": "Jelaskan macam macam teknik dasar bola voli\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik dasar bola voli yang terbagi menjadi empat, yakni, service, passing (umpan), block, dan smash atau spike.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iya sama sama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}